# Комментарии
## Задание 1
* Каркас инфраструктуры (autoload, Framework, Request, Response) только обозначил
* Считал, что набор параметров у всех фигур одинаковый
## Задание 2
* Считал, что в книге может быть только одно произведение, у которого может быть один и больше авторов. Вариант книги с несколькими произведениями, а также книги от разных издетальств не учитывал
## SQL
* Синтаксис PostgreSQL